【無圖】有冇人知呢d喺乜？

平時夜晚行開廟街見到好多好靚既玻璃樽同膠樽有咩用？類似呢d樽咁，有d仲會燈閃閃下

旺旺煙具

Jer

煙唔喺就咁點黎食？

真係得咁細條？